# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-01 18:09+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: httplib2/__init__.py:358
#, python-format
msgid "Content purported to be compressed with %s but failed to decompress."
msgstr ""

#: httplib2/__init__.py:468
#, python-format
msgid "Unsupported value for qop: %s."
msgstr ""

#: httplib2/__init__.py:471 httplib2/__init__.py:532
#, python-format
msgid "Unsupported value for algorithm: %s."
msgstr ""

#: httplib2/__init__.py:529
msgid "The challenge doesn't contain a server nonce, or this one is empty."
msgstr ""

#: httplib2/__init__.py:535
#, python-format
msgid "Unsupported value for pw-algorithm: %s."
msgstr ""

#: httplib2/__init__.py:924
msgid "Redirected but the response is missing a Location: header."
msgstr ""

#: httplib2/__init__.py:949
msgid "Redirected more times than rediection_limit allows."
msgstr ""

#: view/500.html:74
msgid "Sorry."
msgstr "哎呀，真是抱歉。"

#: view/500.html:75
msgid "Something is wrong with me."
msgstr "我偶尔也会出现一些这样那样的问题..."

#: view/500.html:82 view/index-en.html:108 view/index.html:112
#: view/main.html:140
msgid "Terms"
msgstr "利用规范"

#: view/chatter_accounts.html:1 view/cybozulive_accounts.html:1
#: view/facebook_accounts.html:1 view/linkedin_accounts.html:1
#: view/twitter_accounts.html:1 view/yammer_accounts.html:1
#: view/youroom_accounts.html:1
msgid "The following accounts are registered."
msgstr "以下帐号已被使用。"

#: view/chatter_accounts.html:1 view/chatter_add_column.html:1
#: view/cybozulive_accounts.html:1 view/cybozulive_add_column.html:1
#: view/facebook_accounts.html:1 view/facebook_add_column.html:1
#: view/linkedin_accounts.html:1 view/linkedin_add_column.html:1
#: view/twitter_accounts.html:1 view/twitter_add_column.html:1
#: view/yammer_accounts.html:1 view/yammer_add_column.html:1
#: view/youroom_accounts.html:1 view/youroom_add_column.html:1
msgid "Add Another Account"
msgstr "追加另外一个帐号"

#: view/chatter_accounts.html:1 view/cybozulive_accounts.html:1
#: view/facebook_accounts.html:1 view/i18n_js.html:20
#: view/linkedin_accounts.html:1 view/main.html:216
#: view/twitter_accounts.html:1 view/yammer_accounts.html:1
#: view/youroom_accounts.html:1
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: view/chatter_accounts.html:1 view/chatter_add_column.html:1
msgid "There is no account of Chatter."
msgstr "尚未登录Chatter的帐号。"

#: view/chatter_accounts.html:1 view/chatter_add_column.html:1
#: view/cybozulive_accounts.html:1 view/cybozulive_add_column.html:1
#: view/facebook_accounts.html:1 view/facebook_add_column.html:1
#: view/linkedin_accounts.html:1 view/twitter_accounts.html:1
#: view/twitter_add_column.html:1 view/yammer_accounts.html:1
#: view/yammer_add_column.html:1 view/youroom_accounts.html:1
#: view/youroom_add_column.html:1
msgid "Add Account"
msgstr "添加帐号"

#: view/chatter_add_column.html:1 view/cybozulive_add_column.html:1
#: view/facebook_add_column.html:1 view/linkedin_add_column.html:1
#: view/twitter_add_column.html:1 view/youroom_add_column.html:1
msgid "Please select an account."
msgstr "请选择帐号。"

#: view/chatter_add_column.html:1 view/cybozulive_add_column.html:1
#: view/facebook_add_column.html:1 view/googleplus_add_column.html:1
#: view/linkedin_add_column.html:1 view/twitter_add_column.html:1
#: view/yammer_add_column.html:1 view/youroom_add_column.html:1
msgid "Please select the type of timeline."
msgstr "请选择消息类型。"

#: view/cybozulive_accounts.html:1 view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "There is no account of Cybozu Live."
msgstr "尚未登录Cybozu的帐号。"

#: view/cybozulive_add_column.html:1 view/i18n_js.html:64
msgid "All Updates"
msgstr "所有更新消息"

#: view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "My Schedule"
msgstr "我的日程"

#: view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "Group Events"
msgstr "组的活动"

#: view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "ToDo List"
msgstr "TODO一览"

#: view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "Forum Cybozu"
msgstr "电子公告板"

#: view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "Share Folder"
msgstr "共有文件夹"

#: view/cybozulive_add_column.html:1
msgid "Join/Leave Group"
msgstr "加入/离开组"

#: view/facebook_accounts.html:1 view/facebook_add_column.html:1
msgid "There is no account of Facebook."
msgstr "尚未登录Facebook帐号。"

#: view/facebook_add_column.html:1 view/twitter_add_column.html:1
msgid "Feed"
msgstr "源"

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Groups"
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Your pages"
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Your favorite pages"
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1 view/googleplus_add_column.html:1
#: view/i18n_js.html:73 view/twitter_add_column.html:1
msgid "Search"
msgstr "检索"

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Friend list"
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Your applications"
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Select a friend list."
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Select a group."
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1 view/googleplus_add_column.html:1
#: view/twitter_add_column.html:1
msgid "Enter a search term."
msgstr "请输入检索关键字。"

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Select a page."
msgstr ""

#: view/facebook_add_column.html:1
msgid "Select an app."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:8
msgid "Load More"
msgstr "载入跳空的时间流"

#: view/i18n_js.html:9
msgid "Loading More..."
msgstr "正载入跳空的时间流..."

#: view/i18n_js.html:10
msgid "You must re-authenticate to get these information. Please click here."
msgstr "必须再次许可之后才可获取这类信息。请点击这里。"

#: view/i18n_js.html:11
msgid "Failed to load timeline. Click to reload."
msgstr "未能成功载入。请点击之后重载。"

#: view/i18n_js.html:12
msgid "More"
msgstr "更多"

#: view/i18n_js.html:13
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: view/i18n_js.html:14
msgid ""
"You cannot use desktop notifications. This feature is available in Google "
"Chrome only."
msgstr ""
"您所使用的浏览器并不支持桌面通知功能。现在只有Google Chrome才可以使用桌面通"
"知。"

#: view/i18n_js.html:15
msgid ""
"Crowy don't notify you as the overall settings for the notification feature "
"is off. Would you like to enable the settings?"
msgstr ""
"因为全局的桌面通知设置当前为OFF的状态，所以您将不会得到任何通知。是否将全局的"
"桌面通知设置为ON吗？"

#: view/i18n_js.html:16
msgid "Desktop notifications of \"$(name)\" successfully changed."
msgstr "已成功切换\"$(name)\"的桌面通知。"

#: view/i18n_js.html:17
msgid "Failed to change desktop notifications of \"$(name)\"."
msgstr "未能成功切换\"$(name)\"的桌面通知功能。"

#: view/i18n_js.html:18
msgid "Are you sure you want to delete this column \"$(name)\"?"
msgstr "确定删除\"$(name)\"栏目吗？"

#: view/i18n_js.html:19
msgid "Desktop notifications($(status))"
msgstr "桌面通知(现在$(status))"

#: view/i18n_js.html:21
msgid "Message posted."
msgstr "已成功投稿。"

#: view/i18n_js.html:22
msgid "Failed to post message."
msgstr "未能成功投稿。"

#: view/i18n_js.html:23
msgid "Press Shift+Enter to post."
msgstr "按Shift+Enter键推送消息。"

#: view/i18n_js.html:24
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: view/i18n_js.html:25 view/main.html:251
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: view/i18n_js.html:26 view/main.html:252
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: view/i18n_js.html:27
msgid "Advanced"
msgstr "详细编辑"

#: view/i18n_js.html:28
msgid ""
"Are you sure you'd like to add automatically major timelines of this service?"
msgstr "是否自动追加该服务的时间流？"

#: view/i18n_js.html:29
msgid "Delete Tab"
msgstr "删除标签"

#: view/i18n_js.html:30
msgid "You cannot delete the last tab."
msgstr "最后一个标签不能被删除。"

#: view/i18n_js.html:31
msgid "Are you sure you want to delete this tab?"
msgstr "你确定要删除这个标签吗？"

#: view/i18n_js.html:32
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: view/i18n_js.html:33 view/main.html:112 view/main.html.py:173
msgid "Add Column"
msgstr "添加新栏目"

#: view/i18n_js.html:34
msgid "Message posted to \"$(name)\"."
msgstr "已成功向\"$(name)\"投稿。"

#: view/i18n_js.html:35
msgid "Failed to post message to \"$(name)\"."
msgstr "未能成功向\"$(name)\"投稿。"

#: view/i18n_js.html:36
msgid "Please enter a new shortcut name."
msgstr "请输入一个新的捷径名。"

#: view/i18n_js.html:37
msgid "Shortcut \"$(name)\" successfully saved."
msgstr "已成功保存了捷径\"$(name)\"。"

#: view/i18n_js.html:38
msgid "Failed to save shortcut \"$(name)\"."
msgstr "未能成功保存捷径 \"$(name)\" 。"

#: view/i18n_js.html:39
msgid "Failed to shrink URL."
msgstr "未能成功短缩URL。"

#: view/i18n_js.html:40
msgid "Shortcut successfully renamed to \"$(name)\"."
msgstr "已成功更改捷径 \"$(name)\"的标签。 "

#: view/i18n_js.html:41
msgid "Failed to rename shortcut \"$(name)\"."
msgstr "未能成功更改捷径 \"$(name)\" 的标签。"

#: view/i18n_js.html:42
msgid "Are you sure you want to delete this shortcut?"
msgstr "确认删除这个捷径吗？"

#: view/i18n_js.html:43
msgid "Shortcut \"$(name)\" successfully deleted."
msgstr "已成功删除捷径 \"$(name)\" 。"

#: view/i18n_js.html:44
msgid "Failed to delete shortcut \"$(name)\"."
msgstr "未能成功删除捷径 \"$(name)\" 。"

#: view/i18n_js.html:45
msgid "Rename"
msgstr "更改捷径名"

#: view/i18n_js.html:46
msgid "Label Color"
msgstr "捷径标签颜色"

#: view/i18n_js.html:47
msgid "Color of the shortcut \"$(name)\" successfully changed."
msgstr "已成功更改捷径 \"$(name)\" 标签颜色。"

#: view/i18n_js.html:48
msgid "Failed to change the color of shortcut \"$(name)\"."
msgstr "未能成功更改捷径 \"$(name)\" 标签颜色"

#: view/i18n_js.html:49
msgid "Desktop notifications successfully changed."
msgstr "已成功切换桌面通知功能。"

#: view/i18n_js.html:50
msgid "Failed to change desktop notifications."
msgstr "未能成功切换桌面通知功能。"

#: view/i18n_js.html:51
msgid ""
"<div>allows Crowy to display popup notifications on your desktop.<br/>If "
"notifications setting of a column is off, Crowy don't notify you.<br/>You "
"can set notification setting of a column in right top triangle of every "
"column.</div>"
msgstr ""
"<div>切换（ON/OFF）桌面通知功能。<br/>请注意必须将需要通知的各个栏的桌面通知"
"功能设定为ON。<br/>各栏的桌面通知功能由按钮“▼”显示的下拉菜单中设定。</div>"

#: view/i18n_js.html:52
msgid ""
"Are you sure you want to delete account \"$(name)\"?\\nIf delete, all column "
"of this account will be deleted."
msgstr "确认删除$(name)吗？\\n这个操作会删除从这个帐号加入的所有栏。"

#: view/i18n_js.html:53
msgid "This account successfully deleted. Crowy reload now."
msgstr "已成功删除帐号，正重载页面。"

#: view/i18n_js.html:54
msgid "Failed to delete this account."
msgstr "未能成功删除帐号。"

#: view/i18n_js.html:55 view/main.html:196
msgid "Show Conversation"
msgstr "表示对话记录"

#: view/i18n_js.html:56
msgid "More>>"
msgstr "更多>>"

#: view/i18n_js.html:57
msgid "<<Close"
msgstr "<<关闭"

#: view/i18n_js.html:58
msgid "Retweet this to your followers?"
msgstr "回推给跟随你的所有好友们吗？"

#: view/i18n_js.html:59
msgid "Message has been retweeted by $(account)."
msgstr "已成功回推。"

#: view/i18n_js.html:60
msgid "Failed to retweet by $(account)."
msgstr "未能成功回推。"

#: view/i18n_js.html:61
msgid "Message successfully favorited"
msgstr "已成功加入到我的最爱。"

#: view/i18n_js.html:62
msgid "Failed to favorite message."
msgstr "未能成功加入我的最爱。"

#: view/i18n_js.html:63
msgid "Failed to load comments."
msgstr "未能成功获取评论。"

#: view/i18n_js.html:65
msgid "Message successfully liked."
msgstr "已成功设置成“Like”。"

#: view/i18n_js.html:66
msgid "Failed to like message."
msgstr "未能成功设置成“Like”。"

#: view/i18n_js.html:67
msgid "Message successfully unliked."
msgstr "已成功设置成“Unlike”。"

#: view/i18n_js.html:68
msgid "Failed to unlike message."
msgstr "未能成功设置成“Unlike”。"

#: view/i18n_js.html:69
msgid "People who like this"
msgstr "觉得这挺赞的朋友"

#: view/i18n_js.html:70
msgid "Anyone don't like this."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:71
msgid "Your Facebook Pages"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:72
msgid "Add"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:74
msgid "Retweeted by $(account)"
msgstr "回推$(account)"

#: view/i18n_js.html:75
msgid "Retweeted by $(account) and $(count) others"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:76
msgid "OK"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:77
msgid "$(service) returns error. Try again later."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:78
msgid "Cybozu Live"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:79
msgid "Press Ctrl+Enter to post."
msgstr "按Ctrl+Enter键推送消息。"

#: view/i18n_js.html:80
msgid "Can\\'t upload image in $(services)."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:81
msgid "This tweet has been deleted successfully."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:82
msgid "Failed to delete this tweet"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:83
msgid "Are you sure you want to delete this tweet?\\n$(tweet)"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:84
msgid "Message successfully unfavorited"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:85
msgid "Failed to unfavorite message."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:86
msgid "Anyone don't retweet this."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:87
#, fuzzy
msgid "Color"
msgstr "捷径标签颜色"

#: view/i18n_js.html:88
#, fuzzy
msgid "Color of the column \"$(name)\" has been changed."
msgstr "已成功更改捷径 \"$(name)\" 标签颜色。"

#: view/i18n_js.html:89
#, fuzzy
msgid "Failed to change color of the column \"$(name)\"."
msgstr "未能成功更改捷径 \"$(name)\" 标签颜色"

#: view/i18n_js.html:90 view/main.html:204
msgid "Retweet"
msgstr "官方正式回推"

#: view/i18n_js.html:91
msgid "Follow"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:92
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:93 view/i18n_js.html.py:100
msgid "Following"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:94
msgid "Followers"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:95
msgid "Tweets"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:96
msgid "Favorites"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:97
msgid "Friendships"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:98
msgid "Friends"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:99
msgid "Fan"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:101
msgid "Your follow request has been sent."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:102 view/main.html:215
msgid "DM"
msgstr "DM"

#: view/i18n_js.html:103 view/main.html:197
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: view/i18n_js.html:104
msgid "You should connect to Twitter."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:105
msgid "Please select an account linked to the new column."
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:106
msgid "Are you sure you want to logout from Google?"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:107
msgid "Only Crowy"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:108
msgid "Crowy and Google"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:109
msgid ""
"<a class=\"friend-name\"/> posted about <a class=\"this-product\">this "
"product</a>"
msgstr ""

#: view/i18n_js.html:110
msgid "d M"
msgstr "d M"

#: view/i18n_js.html:111
msgid "$(second)s"
msgstr "$(second)s"

#: view/i18n_js.html:112
msgid "$(minute)m"
msgstr "$(minute)m"

#: view/i18n_js.html:113
msgid "$(hour)h"
msgstr "$(hour)h"

#: view/index-en.html:108 view/index.html:112 view/main.html:140
msgid "en"
msgstr "en"

#: view/index-en.html:109 view/index.html:113 view/main.html:139
msgid "About Us"
msgstr "运行服务商"

#: view/linkedin_accounts.html:1 view/linkedin_add_column.html:1
msgid "There is no account of LinkedIn."
msgstr "尚未登录LinkedIn帐号。"

#: view/main.html:87 view/main.html.py:146
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: view/main.html:88
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: view/main.html:90
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: view/main.html:91
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: view/main.html:100
msgid "Compose message"
msgstr "发布新消息"

#: view/main.html:108
msgid "Add Tab"
msgstr "添加标签"

#: view/main.html:111
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: view/main.html:127
msgid ""
"<h2>This tab has no column.</h2><p>You can add a column in which a timeline "
"of various services displays.</p><button>Add Column</button>"
msgstr ""
"<h2>在这个标签中还没有栏目。</h2><p>各个栏目可以用来表示社交媒体的消息时间"
"流。</p><button>添加栏目</button>"

#: view/main.html:138
msgid "Github"
msgstr ""

#: view/main.html:149
msgid "Services"
msgstr "服务提携"

#: view/main.html:150 view/settings_basic.html:4
msgid "Preferences"
msgstr "基本设定"

#: view/main.html:154
msgid ""
"<h3>Welcome to Crowy!</h3>At first you must add other service.<br>Please "
"click the tab which you connect with and click [Connect]."
msgstr ""
"<h3>欢迎加入Crowy！</h3>首先需要设定您所参加的社交网络或微型部落格服务。<br>"
"請选择想连接的服务标签，然后点击“添加帐号”按钮。"

#: view/main.html:156
msgid "You can add connections with other services and remove them."
msgstr "添加或删除与其他服务的连接。"

#: view/main.html:166 view/main.html.py:185
msgid "Cybozu Live(Lab)"
msgstr "Cybozu Live(Lab)"

#: view/main.html:175
msgid "Please select the service which you want to add."
msgstr "请选择想在栏目中显示的服务。"

#: view/main.html:194
msgid "Like"
msgstr "Like"

#: view/main.html:195
msgid "Unlike"
msgstr "Unlike"

#: view/main.html:196
msgid "Thread"
msgstr "对话"

#: view/main.html:198
msgid "Comment"
msgstr ""

#: view/main.html:200
msgid "RT"
msgstr "RT"

#: view/main.html:203
msgid "Classic RT"
msgstr "非官方回推"

#: view/main.html:208
msgid "Favorite"
msgstr "我的最爱"

#: view/main.html:209
msgid "Unfavorite"
msgstr ""

#: view/main.html:211
msgid "Others"
msgstr ""

#: view/main.html:214
msgid "Reply all"
msgstr "回复所有人"

#: view/main.html:215
msgid "Direct Message"
msgstr "私密消息"

#: view/main.html:221
msgid "Multi post"
msgstr ""

#: view/main.html:228
msgid "To:"
msgstr "至："

#: view/main.html:257
msgid "Add these addresses to shortcuts."
msgstr "加这个地址为短缩捷径。"

#: view/rss_add_column.html:1
msgid "Paste a feed url."
msgstr "请输入RSS URL。"

#: view/rss_add_column.html:1
msgid "Input a valid URL."
msgstr "请输入一个正确的RSS URL。"

#: view/settings_basic.html:6
msgid "Display Density:"
msgstr ""

#: view/settings_basic.html:8
msgid "Comfortable"
msgstr ""

#: view/settings_basic.html:9
msgid "Normal"
msgstr ""

#: view/settings_basic.html:10
msgid "Compact"
msgstr ""

#: view/settings_basic.html:14
#, fuzzy
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: view/settings_basic.html:21
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr ""

#: view/settings_basic.html:23
msgid "Post:"
msgstr ""

#: view/settings_basic.html:30
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更新"

#: view/settings_basic.html:45
msgid "Preferences successfully saved."
msgstr "成功保存了基本设定。"

#: view/settings_basic.html:49
msgid "Failed to save preferences."
msgstr "未能成功保存基本设定。"

#: view/twitter_accounts.html:1 view/twitter_add_column.html:1
msgid "There is no account of Twitter."
msgstr "尚未有推特的帐号。"

#: view/twitter_add_column.html:1
msgid "List"
msgstr "一览"

#: view/twitter_add_column.html:1
msgid "Select the type of feed."
msgstr "请选择源。"

#: view/twitter_add_column.html:1
msgid "Select the list."
msgstr "请选择一览。"

#: view/yammer_accounts.html:1 view/yammer_add_column.html:1
msgid "There is no account of Yammer."
msgstr "尚未登录Yammer的帐号。"

#: view/yammer_add_column.html:1
msgid "Please select an network."
msgstr "请选择网络。"

#: view/yammer_authorize.html:30
msgid ""
"<h2>1. Get an access code from Yammer</h2><p>Login to Yammer and grant Crowy "
"access to your Yammer Account. After 4 digit access code is displayed, enter "
"the code into the text box of No.2.<br></p>"
msgstr ""
"<h2>1. 获取Yammer的访问码</h2><p>登录Yammer之后，允许Crowy访问Yammer.<br>将"
"Yammer显示的4位访问码输入到2号输入框中。</p>"

#: view/yammer_authorize.html:32
msgid "Get access code from Yammer"
msgstr "登录Yammer"

#: view/yammer_authorize.html:36
msgid ""
"<h2>2. Enter an access code.</h2><p>Enter the access code and click the "
"following button.</p>"
msgstr ""
"<h2>2. 输入访问码</h2><p>在下面的输入框中输入在步骤1中获取的访问码，点击下面"
"的按钮。</p>"

#: view/yammer_authorize.html:40
msgid "Connect with Yammer"
msgstr "连接Yammer"

#: view/youroom_accounts.html:1 view/youroom_add_column.html:1
msgid "There is no account of youRoom."
msgstr "尚未登录youRoom帐号"

#~ msgid "Message successfully retweeted."
#~ msgstr "已成功回推。"

#~ msgid "Failed to retweet message."
#~ msgstr "未能成功回推。"

#~ msgid "View Conversation"
#~ msgstr "表示对话记录。"

#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "论坛"

#~ msgid "Old RT"
#~ msgstr "Old RT"

#~ msgid "lang"
#~ msgstr "zh_CN"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select the type of Google+."
#~ msgstr "请选择消息类型。"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "附件"

#~ msgid "URL:"
#~ msgstr "URL："

#~ msgid "Shrink"
#~ msgstr "短缩URL"
